[集思廣益]痴飯除左油炸鬼仲可以放咩

想整黎當飯帶，但油炸鬼又好唔健康

除左香腸，仲有無咩替代品

滷花生

包皮

烤雞

貢丸牛丸墨魚丸豬肉丸

肉鬆

米青

薯條

隱世邪惡芝士

冬甩

飯

炸菜
三色豆

花生榨菜肉鬆

春卷

痴飯入面包d飯

雞巴

腐皮壽司啲腐皮

朱古力

成個袋底咁

豆沙

泰式春卷

腸仔

煙頭